中國當權者請拿一點氣焰出來

平時你地拆人屋，毁人家園個啲氣焰去曬邊度
現在美國正在搞各種小動作挑釁你們
這就是你們最需要拿出氣焰來回應的時候
你們平時怎樣強拆家園，圍毆平民
今日就拿同一套去回應美國吧

問題係佢地平時圍毆嘅係平民 唔係美帝
你有幾可見過平民屋企收埋6000幾支核彈頭

中國政府一定會為我地中國人出頭！
錢事少！面子事大！

國家隊全面進場

我国都有尿零烂

坦白講我都幾肯定全世界最崇美既國家就係中國自己

講一套做一套
唔止符合國情
仲符合中國歷史一直以黎嘅優良傳統